應承我 連哥可唔可以改吓個版面設計

老實講 我有小兒麻痹+電腦白痴 開cc台出嚟都有困難 我又唔識將cc台置頂
如果可以比我開app嘅時候直接問我想睇cc台（熱門）定其他po就好

我屌你老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

睇錯達哥

達哥 乜撚關係 我批要批你個羅

我匡智個淺藍上司都話有道理

曲到咁 你以為cc台手足會幫你推？

笑乜 勁聯？

曼聯系幾勁

咪又係俾利狗騎撚住

嬲到

Why咁開心

嬲乜 勁聯？

我食開齋